有冇人有玩基金～歡迎恥笑

啱啱開始美元基金每月收息

利申：萬九蚊本美元

每月收幾多

都有3.8

3.8$？

派息收益%

姐係每月收5千幾？如果跌價會唔會放？
派息穩定每個月都會派？

長擺

一個月派五千咁多

邊度買，有興趣啊喂

成個post D人都九唔搭八

佢話一個月派3.8%

會唔會派一兩個月又唔派
好少見派咁高息

買開封閉基金 廿厘息

師兄可唔可以詳細解釋多d

呢度有

介紹下

每月收3.8%???

梗係唔係啦

收$3.8??

係咪on9
每個月3%呢個世界無窮人啦

基金唔掂，摺左改個名又黎過

上面ptp關波時

留名

無買基金
聼講有d基金係sell off自己d asset黎派dividend，所以高息
有無巴打識詳細講解？

Expense ratio幾多？